如果考場爆發疫情，附近居民會唔會有教育局賠錢

其實好多考場隔離係民居
居民好危險！

推

唔止考生危險
附近居民都危險

點解死都要考呢！

係咪教育局好想賠錢俾附近街坊呢

個個只係站在考生立場諗安全問題
其實附近民居一樣都有風險
不是嗎？

制止學生去考垃圾dse啦

［行動］全部學生罷考DSE，摧毀香港教育制度

我屋企附近雖然不近考場
但有好多同學屋企附近就係考場

風險咁大
點解唔可以延至五月尾先考呢

真係好難明白！
支那都七月開考，香港死都唔肯推遲！

肯定五月尾會好過而家咩
新加坡咁熱咪又係爆到九彩
考場爆發疫情同附近居民有咩關係
尖沙咀酒吧爆咁而家尖沙咀站嗰啲人係咪中晒招？

不過老老實實我覺得有啲智商嘅都唔會agree
每日得10個八個case都要驚嘅話嗰啲人成績都應該好極有限, 主要係因為冇智慧。

我反而覺得唔關成績事，而係要將個爆發對社區的危險性降到最低。

而且武漢肺炎唔會識得揀你讀書叻定唔叻，甚至有冇份入場考試，要中就中，所以政苦先推「限聚令」

配合祖國

咁配合祖國，就應該七月先考啦，邊有妹仔大過主人㗎

算啦
唔撚會爆

咁咪即係變咗香港教育局楊局長認同香港處理疫症好過支那，所以叫大家唔使驚，繼續考，更要叻過支那早些開考！

我住響北角附近，之前都覺得呢頭附近唔會爆，點知⋯⋯⋯⋯⋯一個佛堂主持惹到全街中伏

咁有無未去過該佛堂的北角居民因為佛堂群組而中招?

其實每日新增個案數量已經大幅回落, 本地新增個案近日已跌至0
相信「限聚令」亦快將解除

文憑試前一日「限聚令」解除啊！
今日咪話外國當咗確診嘅回到港，就唔當香港確診，政府個龍門任搬！